有無諗過對付速龍小隊最好的方法就係一齊變成速龍小隊

淘寶都可能有佢地套野啦 全部都變曬幪面超人 到時睇你點分

認真諗得過

隨時加入又得，立即内訌亦得

唔買速龍裝睇下有冇計買件 差佬背心 橫掂都唔show pass

一check record得咗，拉得

打9佢都唔知係咪隊友

全部公安黎 隨時record都無

我指你淘寶record，依家大陸好似行實名制

唔想靠淘寶，依靠大和民族玩下cosplay咪得

你會發現...佢哋唔識廣東話